前日戴帽，我真係好愛佢，我好想死 求安慰

我女朋友兩個星期前上左大陸，頭個一個星期都仲有聯絡，但之後突然唔理我，我知同行嘅仲有個大陸仔，但都信佢所以冇出聲，點知過左幾日之後就突然同我講過鐘意左佢 要同我分手 我依家好想死 佢係我第一個真愛 求安慰

雞臭要唔要都罷啦

呢啲擺明係臭雞嚟,早飛早享受,遲飛更難受

安慰就無啦 恭喜就講多幾次都得

會過去的⋯

大陸仔幫隻臭g埋單喎
開支香檳賀賀佢啦

你唔係叫緊春嫁咩

安咩慰。女人係咁架啦。果期佢最空虛既時候邊個係佢身邊，佢地就鍾意邊個架啦。

俾女甩就想死

認錯人喇

喊喇

你有冇屌鳩佢

臭雞

為咗一個唔愛你嘅人就要死
年輕人

人生在世 世事無常
變化才是唯一不變

睇開啲
女人不過是一副被皮肉包裹著的白骨，
沒有什麼值得留戀。

屌死咩啫 佢咁犯賤你為佢而死 傻的嗎